今個新年收到最正既拜年禮物係咩？

收到4盒大大粒日本士多啤梨

葉

嘉頓家庭什餅

dyson風筒

士多啤梨暗瘡肥閪.jpg

最好嘅禮物都係小馬寶寶

金莎